第二波工業行動即將強勢登場！召集各運輸界手足加入公會！罷工基金已經成立！

1. 巴士篇：
「巴士業職工會聯盟」於本月3號已經表示若醫護罷工未能促使政府進行全面封關，將開展籌備緊急大會表決罷工！

聯盟由新世界第一巴士職工會，城巴有限公司職工會，九巴員工協會組成。會員包括九巴，新巴，城巴的全職/兼職員工，有機會影響超過九成巴士路線！
目前龍運同嶼巴仲未有相關工會，而呢兩間公司既巴士路線亦係高危！請相關人士開始籌備工會，以保障自己！

以下係高危巴士「運毒」路線：
所有機場路線(城巴、龍運)
所有深圳灣路線(嶼巴 B2、B2P、B2X / 城巴 B3、B3A、B3M、B3X)
所有港珠澳路線(嶼巴 B4、B6/城巴 B5及途經的機場巴士）
以上路線行走餘下仍未封關路線(機場、深圳灣、港珠澳)，深入社區「運毒」到家門！

2. 黨鐵篇：
「港鐵新動力」尋日(7/2)已經召開咗特別會員大會，並已經通過咗工業行動議案，將會推出詳細內容！

黨鐵截至2018有17700位員工(不計海外員工)，但而家會員人數不足1000！(好似係)
好黃既前線肯出嚟未啊？

3. 航空篇： (8/2 20:49更新)
「港龍航空公司空勤人員協會」今日(8/2)已經召開咗緊急會員大會，關於是否支持並授權工會進行工業行動，結果為贊成通過。但工會決定暫時不進行罷工，並表示會有其他相關工業行動。

工會同時強調，由於已得到會員授權工會進行工業行動，因此不排除當有更足夠會員人數支持後，會發動即時罷工。

多班國泰和港龍航空客機，因有機上乘客曾赴湖北武漢或懷疑感染肺炎，影響全機其他乘客和機組人員滯留內地。至少有6名機組人員返港後，被視為密切接觸者，被衞生署勒令送往隔離營。
工會曾多次對於國泰只停飛九成航班表示不滿，要求全面停飛，以確保員工安全。

相關連結：
🙌「巴士業職工會聯盟」 FB專頁：

🚌「新世界第一巴士職工會」FB專頁：

🚌「城巴有限公司職工會」FB專頁：

🚌「九巴員工協會」FB專頁：

📋問卷：城巴及新巴員工對武漢肺炎防疫措施之意見及工業行動意向

🚟「港鐵新動力」FB專頁：

✈️「港龍航空公司空勤人員協會」FB專頁：

以下只係小弟粗略整合 有任何錯誤請指正！
如果搵唔到入會form可以講低！

第二波工業行動即將登場！

「武漢肺炎防疫抗爭基金」已經正式成立！更多詳情請參考：

推

Push

推俾所有運輸界朋友睇下呀～

tui

而家運輸工會覆蓋既範圍仲未夠多！
每個公司都應該有工會保障自己！

堆下有用po

push

唔好搶廁紙堆有用po屎

堆一堆好過食煎堆

幫手Keep住推呀
召喚運輸手足！！

PUSH

好有型

求上熱門，多人望下

推 同支持罷工
利申 兩個星期無番工 等緊收信

幫推

手足邊行行

支那罷工

推比多D人見到

堆

p牌仔推唔郁

Thx
一齊罷

push 支持罷工

推左先

香港獨立，唯一出路

有冇非P可以約個時間一陣幫我重開

跟車送貨有冇朋友

好黃既黨鐵前線呢
要人

支持

光復香港 時代革命

【武漢肺炎】「武漢肺炎防疫抗爭基金」成立 經濟法律支援遭秋後算賬僱員

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

推 入工會

推!

推！

推一推

推 有用